唔去系o會唔會識唔到朋友

我想去系o但係因為有啲事去唔到
我驚自己唔去系o會識唔到朋友